入黎擺低你用黎叫春嘅句子

咁撚早冇人叫春

mk

唔係點叫叫春台

喵喵喵 喵喵 喵喵喵喵
喵喵 喵喵喵 喵

要是我先開口 很需要你逗留 告白有用還是根沒有

要是我先開口 很需要你逗留 告白有用還是根本沒有

收工未

汪汪汪汪汪汪

男人老狗你核唔核突d

好難明 好深奧

利伸 中文U

幾點呀收工

You make my heart wibbly wobbly, all the timey wimey

幾多點都要問收工未
好痛苦